［素食青年］「食肉啲人有陣腐臭味！我聞到佢地個身體發緊炎！」

有無食素既人講下真定假，連發炎都聞到

無洗牙咋

自己個閪臭又賴食肉

呢班素膠on99

西利過印度神童

想知食素嘅人會唔會含撚
吞精算唔算破戒

我聽過話食素既人 碟飯有無肉味都聞到
但聞到人地有無發炎就有點誇囉

冇洗牙者

真，無論靚女醜女，啲汗係好濃
我炸焗都唔食
所以屎都唔臭
汗係草味
10日唔沖涼都冇人知

個腦生草係咁

你食草之前有冇理過佢感受？佢都有生命有痛感

理得佢，佢死點都好睇過動物死我面前

不過多肉少菜嘅人好似真係臭臭地

飲啤酒，食煙又咪一樣口臭汗臭，素食都唔代表d咩

體味可以理解，但聞到人地個身體出事就太誇
狗都無咁勁啦

飲水都有八萬四千蟲 佢地成身都有殺業隨行

xmen

食素食唔食得蒜頭？

食齋唔得
食素ok
好似係

識有d醫護係聞到就黎死既人，冰箱果陣up味

咁佢食蒜頭唔臭嘅？

要問番佢地

因為自己唔會聞到自己口氣